香港人加油-我唔夠錢買switch同動森, 麻煩手足夾錢俾我

+5年switch online錢, thx
香港人加油😘

應承我，要payme俾錢

tg:hugo1991 你話你賣屎眼比我插 我即刻課2000比你 和合石交收

去和合石插屎眼

定想插墓頭石屎眼